[還眼] 印尼女記者證實永久失明

推

要比印尼國民了解下